點樣先可以令自己勇敢面對挑戰？

每次面對問題第一個諗法都係想死，點先可以令自己堅強d？

死係唔可以解決問題架，你勇敢D啦
你既志氣去哂邊度姐?

我就諗住自己最重視既野
如果真係無力既可以搵下同路人，或者唔理個問題一陣
叉好電再行過

孟母3000

有時逼到埋身可以點算

件事係突然出現定一直解決唔到

一直拖

方唔方便講下係邊方面既問題？
因為會有唔同做法

Samesame here
懦夫行為
無奈我係
講到底都係決心唔夠
巴打加油